今日口號只有句：「打倒共產黨，林鄭下台」

要清晰，明確

推

其他口號唔該先收埋

後面個句會唔會太弱

驅逐共黨，光復香港
天滅中共，全黨死清光

皇天擊殺共產黨

驅逐共黨，香港自治；
天滅中共，全黨死清光；
皇天擊殺，共黨蝗蟲。